競猜活動,估下神鎗手愈XX幾時升職!

睇走勢呢班黑警最突出果個應該好快升職,